係香港人就應該支持子華神套戲

提款機

衰撚過迖哥

【重要】香港人，黃圈可以撐起一套戲嗎？

成班懵撚

某程度上，戲院上映嘅場次數量有好大影響！！！！！！
唔知大家有無留意d 所謂重量級荷里活猛片或者大製作上映嘅場次數量係特別多
以AVENGERS 為例，o係同一檔期，我夠膽講超過85% 以上嘅場次都係上AVENGERS
原因唔駛我多講啦

結論：
所以我地要做嘅係推高《乜代宗師》嘅人氣，令到各大戲院（不理佢黃定藍）都將大部份嘅場次都改為《乜代宗師》！
要其他對家嘅戲連上映嘅機會都無！！！

我唔夠膽講收唔收到一億，但起碼要對家仆直！

睇，一定要睇